中學老師安慰同學對612心情而被屌

呢班人真係 唔怪得香港咁多老師唔敢出聲 製造批鬥文化 唔中意就批鬥

傳送門：

大圖 睇清楚好多

推 良師

再推 要幫手

佢呢班學生入面有智障
登佢心up
教乜都無用

良師

同場加映

呢位老師係真正嘅老師

陳老師

智障佢都願意教 唔係良師係咩？

應該係學生老豆老母睇到

真正嘅老師

良師，身教

我都想有哩D老師

推

陳sir唔應該被呢班垃圾鬧

真正嘅好老師

好快就轉校
如果佢係合約
即炒都似，或者唔續約

根本而家武有武鬥 文有文鬥
對支那種就用支那方法批鬥佢
幫佢地預演囉 咁鍾意支那

黃鳯翎唔岀奇吖
band 3,入面勁多支那學生，上堂落堂用普通話溝通既
個老師早走早著啦

幾時開始老師係教書唔係教育

屌佢老味
香港咁撚多呢啲腦閉塞嘅人
難怪今時今日俾人㩒住嚟砌
日日淘寶喜茶
好撚太平啊屌！
全撚部去中國啦，大撚把好老師教你愛國愛黨

陳sir 有教無類 幾壞嘅學生都願意教

換來就係咁嘅後果

呢啲先叫為人師表,唔係一味追分同學識,品格更重要

不過呢啲唔應該寫喺份卷度,費事秋後算帳

推

聲援教師啦

俾link

屌佢個班家長閱讀理解係咪0分

呢啲廢中廢老 Facebook page，下面留言嘅真係個個都唔識字，大量錯字別字，同呢啲文盲講多句都嫌有失身份

Fb個度咪link

舉報老師係好開始

其實篇文立場好中立 冇話偏幫邊個

好擔心個老師

不是教畜

以前做紅衛兵 鬥開自己師長

批鬥良師？？同中国共產黨有乜分別？？

真老師

你不如諗下你同佢做緊嘅嘢有乜分別

根本就係中立 仲要係為學生著想先打段文出嚟

良師

未必係學生, 可能係學生家長就真

每次睇到呢D POST好撚燥
成班人唔願理解 人地講咩就聽咩
連反乜都唔知 點解行出黎又唔知

有呢種老師真係好,教育唔係單純溫習考試範圍
慶幸我嘅中史老師都係關心香港有熱誠嘅良師

我無講過啲咩喎 我將個post share 畀大家睇姐

咁都要比人批鬥咩世界

真老師 教書又教做人
香港教育制度係唔會有既體諒尊重學生作為個體既感受
家長都無
呢啲好老師少之又少

如果我都有呢D老師就好啦

老師安慰幾句就話荼毒後生仔教壞細路
咁班廢中又點睇自己既惡毒留言,呢D就好榜樣呀?

下面留言好多人屌9個老師
大家幫手聲援屌番轉頭

應該係後生仲有教育熱誠嘅呀sir以前講非學術嘢前老師一定熄咪同只會口講不留痕跡

陳老師加油

我一向對華人賤種基因港柒圈養豬好鄙視
每次有大事發生都會加強我對呢班賤種基因嘅鄙視

成班家長紅衛兵上身，好撚恐怖

識閪咩佢地 識就唔使做低下階層 手停口停啦屌

幫手留言啦，好老師要保護呀！！！！

佢講野都幾合理 又冇話比高分 叫人唔識都可以寫下感受有咩問題

唔係不嬲都教人考試時，唔識答都撞下咩？

況且佢又無話會比分

來說是非者，便是是非人；
來說批鬥者...

呢班仆街家長, 送哂佢哋啲仔女返大陸讀書就啱, 唔好用香港人啲錢供哋讀香港學位

Report page

想聲援下佢

好老師

D 廢中廢老多撚到

真係 只係叫學生表達下自己感受 屋企人都多會做到既野 老師做到

現實啲講句band學校 唔好話對你地仔女dse幾大期望 入大學？公屋仔公屋妹唔好入冊己經偷笑

貼多次fb link有人睇唔到

入去用人數撐番佢

紅衛兵批鬥開自己老師架啦

寫信去學校 讚揚佢

痴線㗎班人
快啲一齊去幫陳老師

呢個乜西野group黎架, 睇個死款又係奶共果D

好老師，真典範

屌，好多廢老係留言，大家快留言幫手

作為一個路人 見到班無腦家長咁屌法
我都忍唔住要幫拖

大家唔好咁激進 一陣又被人話廢青

成班廢中咁唔鐘意政治就祝佢哋班垃圾仔女一事無成成世做低賤工作

幫手

Dllm個老師好識諗良師
完全唔同我中學果啲，有啲仲要支持

傻閪page
唔洗理啦

成班賤種

呢d先叫老師

老師體諒學生都唔得
係咪要學中國d高壓教育呀學生唔可以有自由意志

擇善固執

陳老師頂實

良師,真君子

我見好似冇人問
點解係綠色background

先唔講呢個老師既潛在政治立場
佢呢篇野講既只有要學生唔好因為情緒影響到成績而咁上心，安慰佢地平時努力最緊要，同埋鼓勵學生關心時事
佢甚至無提到學生到底應該要為警察射人而痛心定係為有廢青搞亂社會而痛心

咁樣啲白痴c9到底鬧乜

唔好去嗰個page玩，屌人踩不如開口讚
開個新嘅FB post讚揚呢類良師
講下東華請到好老師，會捐多啲錢俾東華etc

推上熱門 聲援良師!!!

你丟得個仔入去呢間仲學人講成績，笑撚死人咩

push

第一條友 咩落地獄
佢就落地獄 cls

垃撚圾
你個仔係有料
Econ concept 清 唔溫都夠做啦.
係垃圾就算唔去抗爭死溫爛溫都唔會入到大學
死廢柴

我估係老師cap左佢點同學生講 再係fb share
然後比人督灰

算啦 依班真係名副其實廢老，
睇依班人都知係牆頭草、坐享其成。

出到去外國玩，睇死班垃圾係咁話自己係”香港人”
唔係Chinese,但做埋啲野同共匪無分別。

最後如果我地班香港人成功推翻改例，
依班垃圾又會出黎話「早就唔應該改例啦」乜乜柒柒。
香港人齊唔到心，就係比依班港奸累撚死。

Respect

入去撐完直頭成個page report 好撚垃圾

人地表達關心都要批
戇鳩

呢班傻閪 你地咁有料做乜自己教？要搵人地黎教？
無知真係唔可怕 成班圍爐以為自己智者先可怕

支持老師

你估啱 有圖

撐佢

報警，有人話要殺

身為依一代既學生，佢地家長好多都舔共，唔好唸住有得講道理

好老師！學校學既最緊要係做人，智慧，而唔係知識

同啲為咗份糧而出賣良知嘅警犬相比，呢啲老師真係冇得頂，為咗公義不惜付上有機會冇咗份工嘅代價，都要為我地嘅下一代建立正確嘅價值觀，絕對值得我地尊敬，呢啲先係教育。

你自己個仔無努力屈老師

真係垃圾人渣

學生只為成績 不擇手段
大人只為錢 不擇手段
呢個係中共期望
睇下班NDS, 自己科以外既野都唔理唔識

快啲入去撐佢喇 真係俾人炒咗嗰時就太遲

講中哂我想講既野
巴打好波

不嬲校內考試都wfc架啦
Dse先重要

利申：個人立場係要咁做

老師加油 唔需要理會理無腦異端

擇善固執個成語個意思係自己認爲係啱嘅就堅持下去做呀

咁啲家長仲覺得個老師有咩問題

想知呢堆人入面有冇十分一係有讀過書

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

陳老師無做錯到

REPORT POST再REPORT PAGE, 垃圾

有無發覺留言果班都是大陸閪？

不如叫佢地重新了解下咩叫教育

中國人改革二百年
都係學唔到西方嘅優良文化
一直以為教育真係只係傳授書本知識咁簡單

如果唔係點解會有洗腦嘅出現
小朋友從小嘅思想 除左家長就係老師陪訓出黎
老師對於佢地係一個學習嘅對象（如果唔係點解會有服裝限制）
所以老師係有佢嘅責任去教學生一個好嘅價值觀

小至唔衝紅燈 唔亂過馬路
大至對於社會 對於其他人嘅承擔

依班警察好多都無受到依啲好嘅老師嘅教育
係警校一直比人灌輸遵守指令嘅思想
所以佢地無左承擔社會嘅價值觀
而網上面嘅所謂家長
我諗都未受到完整嘅教育
所以對老師依個職業有好多偏見

我最後講多句
警察屌你老母

人地老師叫可以空白位寫低感受睇法, 無講明一定要支持..
條豬西就實牙實齒咁話係洗腦令到仔女諗野偏激
都唔撚知邊鳩個先偏激

N年前畀佢教過 都幾教畜下架啦
雖然佢份人好撚煩膠加上佢好撚戇鳩
但係大是大非面都叫有啲良知
至少唔係班柒下柒下屌鳩人暴徒

有時見到咁樣 就覺得香港呢部分人真係唔值得為佢地做任何野

推
陳sir加油

大家去fb幫手屌返班師奶 等老師唔洗比人鬧

唔識做空白黎寫感受有乜問題 定班垃圾想個老師講：預撚咗你班垃圾band3仔唔識做

已推

識呢位陳Sir
雖然佢係Band3教 但都冇因為學生成績差而放棄教導
處處為學生着想 係一位值得尊重嘅老師

希望大家幫幫佢

幫手寫讚揚信俾呢位良師

推爆佢!! 唔想香港少左個有良心既老師
我讀書時都遇過良師
無當日既良師 都無今日既我

呢d先係為人師表

屌佢老母 讀死書冇批判性思考有撚用 啊唔好意思 佢都冇腦嘅 點會識思考

皇天撃殺 班仆街

順手report 呢d垃圾page, thx!

由幾時讀書只係為成績唔再係教育
咪就係多得班廢老認為高分就係有用 但偏偏多數都高分低能

其實我唔明白 呢啲死廢中廢老咁愛國
點解唔番上去住
揀得香港住又點解吸收唔到香港既文明呢

借一借個位

［通訊！］麻煩入一入嚟討論有冇更好嘅交流地方！

入去洗佢版

推 真良師

有無link

紅衛兵開始

老師受我一拜

其實除咗陳sir 仲有好多教師反對今次修例 請支持教師

Push

老師嘅天職

傳道
授業
解惑

問下班廢老知唔知咩黎
唔知就收嗲
墨水都冇教人點教書

為人師表是這種

成班肯定支那嚟

呢啲先係真老師

老師要加油！唔好向惡勢力低頭

中五啦大佬

老師柒咗...
Black and White 俾人cap晒圖
希望校長明事理

佢比人炒既話 我第一個請佢

東華三院少數高質老師

學校最珍貴唔你教你知識
係教你做人

咁都屌

唔識做人 識讀書有乜用

所以話香港教育咁失敗
好明顯係家長問題多過老師

嗰堆廢老教畜真係唔死冇用

發覺香港仲有好多良師

良師們千其唔好放棄

間野收半班支那仔
有friend早兩年grad

因為係外國住，同做過野
見過唔少廢中，廢老。

啲大陸同事問佢地野時，又要覺得自己高人一等，又要同人講英文，但英文又垃圾。
做啲行為出黎其實某程度，仲小家過啲大陸人咪依啲囉。
成日懶係有智慧，但啲智慧只係睇埋啲whatsapp廢圖文章（全殘體字個啲）再唔係就內容農場。
全部都係無根據或姐以偏概全。
就以為自己好醒

戥香港仲有廢老弱智感心痛

屌你老母 我地而家反壓力俾學校
咪撚郁呢個好老師吖屌

學到呢位老師咁仲唔好？ 如果有人教到我個仔好似呢位老師咁我舉腳贊成添呀

老師先最撚慘 講乜都錯 撐又比班盲撚廢老家長屌

個page完全侮辱咗「擇善固執」呢四個字，食屎啦

入去聲援支持教師

睇住呢堆咁既怪獸父母真係唔明啲人點解仲要生 真係好離譜好過份

接近十年前 陳Sir係我既班主任
我可以講 佢係成間學校
最有品 同 最關心同學既老師黎
係我地離開學校既最後一日
佢仲分別對每個學生寫左張信
去鼓勵我地面對社會

成篇文都冇表示過佢任何政治立場
佢只係關心學生心情
咁都可以比班友屌 真係On99

其實佢冇講任何偏激既野
理解學生心情
想佢地有批判思維都要比人鬧
咩世界
唔通個個都要同家長同一諗法？

Econ我覺得呢幾日應該主力教存款創造

鄧個老師可憐 有班咁既家長教多10年都唔會化

香港打工好多你講既臭西8婆
有冇意見應該要點對佢地

呢堆廢老根本唔配有facebook用,叫佢地用微博啦屌你老母

良心老師

書本知識未必記一世
但如果有老師同我講呢番說話 老左我都會仲記得

送哂佢地個名去美國

啲撚樣家長淨係識叫仔女讀書揾好工賺錢，屌你老味，喺外國最低工資7，8十蚊一個鐘。掃地，倒垃圾嘅職業個個都尊重。技術工種一樣揾到食。因為人哋有自由，可以選出為國家做事嘅國會出嚟。

喱啲仆街真係枉為人

個老師嘅回應先係典範
佢又冇叫學生去衝
而係學生獨立思考
咁都要比人批鬥

個老師都無偏幫
只係想學生趁住呢件事成長

咁都有錯？
屌你老母痴撚線

檢舉爆佢啦 屌 連登仔要屌去佢個page屌

入咗去屌撚柒佢地啦，咩年代嚟，要放人上網批鬥，仲好撚意思叫自己做教育工作者

人地教協都出聲，老師支持有咩問題

戇撚尻,個家長唔撚走去屌教育局同政府洗班學生腦

香港需要呢D老師

思路清晰

Report 佢個page 未？

有人想搞文革

係香港真係唔知
但我人係外國，遇到依啲on9就會扮唔識廣東話或中文。
然後佢一開口同我講野，我就會用好撚快既英文問佢野或答佢野。
佢聽唔明我就會用啲鄙視既眼神望佢地
試過有一次串鳩個阿叔，我問佢原來依加香港人唔識講英文嫁
佢半明半唔明咁傻笑，佢心入邊應該好撚嬲

含啦啲家長

有無鍵盤打手一齊入去反擊，同連登仔喺網絡世界鬥

見到呢d 留言
再一次極力推薦大家睇
「我們與罪的距離」

推！

好恐怖啊屌你老尾

一齊入去洗佢老母臭閪版啦

我屌你老母咩
有乜撚野錯阿
睇字都唔撚識?

文革

這班仆街

姪仔朋友係佢學生 公認好老師

唔標榜暴動又點有藉口比自己友打人呀天才

白色恐佈

推

幫幫陳sir

正確價值觀都要比人屌 咩世界

痴線 呢個好好笑 邊位巴打

紅衛兵DNA

家長們都生病了

唔係新鮮事

痴撚線

呢啲先係真正嘅老師

一齊入去聲援下！！！！！

垃圾

唔係喎 幅圖係自己cap出黎
可能係自己post出fb/ig嗰啲 有人報串?

香港需要依啲老師

係良師自己po的

老師

可能想分享好事 但唔記得保護老師

好似文革

可以做既係, 去facebook 撐個老師, 唔好俾d comment 一面倒

巴打集體寫信去學校讚揚佢，

書本知識可以學得返
有啲野緊要過考試

香港教育界最無骨氣
司法界都會出嚟反對條例

大家加入戰場，幫位巴打

清泉

已檢舉呢個on9 page push

我都想有呢啲老師

教協咪講咗支持罷課

唉，我地點夠膽開聲

已檢舉

屌哂佢地老母
全撚部藍絲

唔開聲唔緊要 你要知道有好多年輕人/學生支持 不過最主要都係要安全

同埋要做個導人向善嘅老師

師者，所以傳道、授業、解惑者也。

係我啱啱中學學到嘅嘢，佢做緊正確嘅事。
老一輩冇依啲知識，可悲。

諗起Dead poet society
Oh Captain, my captain

成日聽人話學校係社會既縮影
宜家老師都要DQ

起哂呢班無腦底啦

睇阿Sir Facebook佢話更多人蝦佢

全部人啲comments 都講唔出有咩問題

不可理喻

睇阿Sir Facebook佢話勁多人蝦佢

有幸讀過歷史 當年批鬥個班都係咁 群眾心理

以前中學都有個老師雨革狂出post支持學生
呢次都唔例外
佢又係比家長投訴
係fb開左個po「我有我自由表達既權利 你唔鐘意可以叫你個仔退學」
型到仆街
（佢係學校老屎忽 有啲狗眼看人低 讀書果陣好唔鐘意佢 但之後就改觀）

Source? 不過遮名

請大家入去支援呢位良心老師

現加學生讀書定家長讀書
學生都未出聲

Ming Loong 温少一日書DSE就會炒，你個仔女都唔方叻得去邊啦，不過唔緊要啦，第時零分去讀毅進畢業去做黑警囉。

果然係香港人 講野好利

咪撚理班廢老廢中先喇，今朝坐車先聽到兩個八婆話琴日班義士係搞事份子，真係笑而不語
等今次送中搞完先再慢慢清算佢地

圖中果位咩老師黎架
擅動同煽動都分唔清

香港俾港豬廢老害死

難得唔係教畜

呢d值得專稱一聲
老師！

加油
轉去啲好學校

死教畜協會成撚日想逼走啲真正有心既老師
叫佢地行撚開啦屌

HERO

report>hate speech

真老師
教做人，唔係教死書

就係想你啲仔女唔好俾人洗腦先誘導佢地自發思考，發覺好多香港家長個腦都唔見左

屌,講到香港老師教壞人,送佢老母中啦,包佢地讀到周街痾屎

唔俾有人為黑警痛心架咩？啲藍絲想批鬥啲乜，作賊心虛？

其實佢段野都無立場，淨係話沉重痛心姐，又無話一定係為義士感到沉重痛心，你鍾意話你見有人「虐狗」感到沉重痛心都架wor

咪就係，班人作賊心虛

呢個年頭仲有幾多家長仲知道德智體群美邊個係排最頭
知識係重要但灌輸正確嘅價值觀更加係老師嘅天職

舉報->發佈仇恨言論

班廢中真係。。

班撚樣真係無得救
唔係教晒課本既知識就係好老師
教育仲可以係公民教育
教班學生點樣做人
面對社會既混亂 警察既暴力
我諗啲學生都唔知用咩心情去面對
內心應該都有幾分惶恐
班on9 家長仲咁撚著緊個仔既成績 唔理個仔既心理
屌！！

對於班廢老，呢啲教畜咪好老師

支持陳健偉老師

文革2.0

+1

完全睇唔到個老師有支持示威或罷課
只係話體諒學生冇心情溫書
嗰班廢老係咪全部農村出來唔識睇字？

有冇人想多謝下個歐陽富

開始玩批鬥老師？
係時候批鬥父母了

反正就黎完學期，perm起碼3個月前通知；contract仲好搵定下家都得。

啲人係咪痴撚線㗎 咩老師先係好佢地係咪唔識分 屌睇到好撚柒嬲